公投延期620 無懼打壓決心不減 #二百萬三罷聯合陣線

‼️公投延期620 無懼打壓決心不減‼️ #二百萬三罷聯合陣線
20200612

Source

二百萬三罷聯合陣線

‼️公投延期620 無懼打壓決心不減‼️

天文臺話星期日有熱帶氣旋逼近並且會有狂風暴雨，經過商討之後，我哋決定將罷工罷課公投延期至6月20日（下星期六），但絕對絕對唔會取消。

今日兩辦同政府以致黨媒都一齊出聲批評罷工罷課公投，更加證明中共對公投非常關注，我哋一定要更多人參與，展現決心！大家記住投票表達意見以及參與工會活動都係我哋嘅基本權利，我哋唔會因爲咁而退縮！

聽日嘅聯合招募都會照常，只係星期日嘅公投延期。都係個句，未入會嘅快啲入，唔好做deadline fighter啊！

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

#向國安法說不
#積極備戰聯合罷工
#全民公投
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
網頁

Ok

無人知喎

聽日嘅聯合招募都會照常，只係星期日嘅公投延期。都係個句，未入會嘅快啲入，唔好做deadline fighter啊！

假如你份工涉及任何文職，歡迎加入白領工會

今日(13號)嘅聯合招募都會照常，只係星期日嘅公投延期。都係個句，未入會嘅快啲入，唔好做deadline fighter啊！

12p 沙田:醫管局員工陣線反國安法街站

1p 銅鑼灣/油麻地:工會聯合招募日

香港白領(行政及文職)同行工會入會街站

時革1周年：全球19國、市聯手支援香港

「三投三不投」立會初選聯署

3p 葵涌:反國安極權法街站及電影[十年]放映會

3:30p 多區:6.16遊行總動員街站預告

5p 觀塘:反國安法．罷工罷課公投

大家入工會呀

Saturday, June 13, 2020
12p 沙田:醫管局員工陣線反國安法街站
1p 銅鑼灣/油麻地:工會聯合招募日
香港白領(行政及文職)同行工會入會街站
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
「三投三不投」立會初選聯署
3p 葵涌:反國安極權法街站及電影[十年]放映會
3:30p 多區:6.16遊行總動員街站預告
5p 觀塘:反國安法．罷工罷課公投

Push